hub同router有咩分別?

除左有d router可以當ap咁用 兩者有咩分別?

hub bandwidth平分，switch按用量
多數router已經係switch，router本應作用係決定將packet forward去lan定出街

利申，幾年前讀書學過，而家唔知有冇亂晒

今時今日應該冇人再用hub架啦

的確係亂晒

佢地分別係Osi layer 1, 2, 3 既device。有唔同功用:

你e個只係general idea

正解